这一战略可能会导致无法达成这些协议的国家大量死亡和痛苦。如果我们广泛分享，冠状病毒疫苗将拯救更多生命| Kat Eschner | 2020年9月17日|科普
她与斯维特拉娜建立了最亲密的友谊，斯维特拉娜“说塞尔维亚-克罗地亚语时听起来真的很不一样”，她追求伊万，伊万说匈牙利语，也说纯数学语言。埃利夫·巴图曼（Elif Batuman）的《白痴》（The Duty）中的真爱故事是与语言（Constance Grady，2020年9月11日）的爱情故事
因此，Naftogaz建议其政府不要与路易斯安那公司达成天然气交易。里克·佩里的乌克兰梦|西蒙·舒斯特，时代周刊和伊利亚·马里茨，WNYC | 2020年9月10日|出版
我一直觉得我没有能力领导一家公司对未来产生影响，因为我没有攻读博士学位，而是有一个“狐狸式”的职业生涯。《财富》杂志《40岁以下40岁健康》的书籍推荐|雷切尔·金| 2020年9月9日|《财富》
在其他地方，学区正在寻求辅导模式，以提供个性化的亲自或远程学术支持。创造性的学校计划可以对抗新冠病毒-19所暴露的不平等现象| Sujata Gupta | 2020年9月8日|科学新闻
或者（恐怖）他可以向两党的国会领导人寻求两党立法。奥巴马的大麻政策是“参考疯狂”|詹姆斯·普洛斯| 2015年1月5日|每日野兽”
选择不追捕犯罪者并不意味着承认谎言或虚假动机。右翼强奸巨魔vs Lena Dunham | Emily Shire | 2014年12月10日|每日野兽
只有在他自己执导并主演了一部短片之后，他才决定将表演作为一种职业。文艺复兴时期的人贾里德·莱托（Jared Leto）挑战分类《每日野兽》（2014年12月8日）
2005年左右，德鲁飞往西部从事演艺事业，而乔纳森则在卡尔加里经营这项业务。《地产兄弟如何成为你妈妈最喜欢的电视明星》|凯文·法伦| 2014年11月25日|每日野兽
检察官决定不起诉被告。Uber十大最糟糕恐怖故事《奥利维亚·努齐》（2014年11月19日）《每日野兽》
人们会看到，被活动的能量弄得发疯的人类，正在追逐贪得无厌的逃离幻影。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
当法拉牵着他那匹康复的马慢慢下山时，他盘算着该走什么路。拉蒙娜|海伦·亨特·杰克逊
我们要骑在快车上。所以追赶你们的，必比追赶你们的更快。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
这是一件伟大的发明，使他们能够追求研磨和压迫的小。圣马丁之夏|拉斐尔·萨巴蒂尼
我们认为，我们现在应该在平静的海面上静静地前行，满怀信心地相信它平静的名字。女人的环球之旅|艾达·普费弗